消息：今（15/12）增約98宗確診，連續第5日錄得雙位數

沒事兒 沒事兒

just a kung flu

冇破百 冇事了

yeah，疫情已經穩定，可以放心出街消費了

keep住雙位數,市民先會鬆懈開心過聖誕

等睇新年過200

98同三位數有乜分別

繼續交通工具上玩真人彈珠台

袁國勇唔敢講野拿？回落左

98分同100分會冇分別？

都係要番工

你嗰類比都唔啱

咁數據會出到98=100

數學系都答你唔到啦

新·超究極爆裂核子肺炎

以前0單變幾單都好緊張 呢家雙位數都好似要慶祝咁 過多幾個月可能係XX日連續錄得四位數

要習慣零星雙位數

只係極少數嘅人姐

源頭不明回落了
可以去玩啦

推

成功控制住確診數字，又贏